[公投] 洪永城 VS 馬國明

洪永城

Tony真係好撚正
個樣唔係典型靚仔但好撚charm
尤其係隻眼眯住咁淫笑個陣
份人又搞笑 又轉數快 識講野 係女都想腿張開比佢屌
宇宙第一 好想嫁比佢啊

馬國明

其實做戲唔差但成日比大台逼佢做埋d傻的嗎角色
嚟緊好似有套又係佢擔正做的士佬會見到鬼
On call個陣正撚到
唔明點解會冇女 賓穎未知真定假
利申 有睇心理追兇 幾型仔

我愛洪永城

洪永城世界第一

你咁樣姐係明呃負皮姐

咩事 咁快負皮

洪仔...

兩個都正 但洪仔正好多囉

洪永城世界級

宇宙第一洪永城

Tony bb我會永遠支持你

連登首席洪仔打手
快點正皮我

樓主點hard sell 都唔會改變馬明完勝呢個不可動搖事實

馬明高登男神喎

洪仔 molamola....

這裡是連登

明明早排都見到有人吹噓洪仔架 典解會咁架

負皮

笑起上黎真係

Bye suga

Tony bbg

請瘋狂正評

每一個負皮都像一把刀狠狠地刺進我的心

唔識欣賞永城的好

有洪狗就有我
一定正評
馬明？不了

吉野妹bb
洪永城世界第一

洪仔識情趣，遊歷世界，一定比馬明好

洪仔好撚charm 比佢笑淫淫咁望住一定正到仆街

洪仔一舉一動都好撚charming
好想同佢瘋狂去北韓叫佢保護我

識貨！
比佢用對淫眼電一電即刻扯撚哂

Gay

扯lin旗ok?

永城呀見唔見到呢個post呀我係宇宙第一美人呀
飛左牙nat同我一齊啦

過一萬負皮都好，唔會磨損我對洪仔既愛

痴心情長劍！
真係恭喜你呀洪仔 睇下幾多人g持你

唔正皮我開呢個post嚟把撚呀？

樓主曲到

真係洪永城狂迷

瘋狂hard sell令人對洪永城更反感

Ok bye
唔出聲 等大家默默正皮

樓主堅架喎，同我一樣是真心的

Love u 絲打

諗起馬明話結咗婚一定要同老母住就唔開胃

佢老母同老婆嗌交佢實唔會幫佢老婆

佢只愛自己同老母，女朋友對佢嚟講可有可無

馬明x登男神地位永不動搖

皮已正
見到馬明塊月球表面就想嘔

搞到女朋友好似變左工人咁

洪永城 新晉男神

城城皮膚幾好架

請g持米八男神洪永城tony

隻手勁似阿伯

正皮不解釋

好正呀佢

其實兩個各有各好，不過我喜歡Tony多啲
如果揀老公，一定洪仔，起碼生活會多歡樂
洪仔係風趣加有內涵，越睇越charm

以前覺得馬國明好正
之後tvb啲劇好耐冇佢出現
而家出返黎心理追兇
佢皮膚差左好多 開始有阿叔feel
反而洪永成真係愈睇愈charm

你地唔好同我爭洪永城bb

洪永城連讀對白都有問題

佢啲痴脷筋好難聽

比左正評洪仔。人愈大, 就覺得呢D又醒, 轉數快又有見識既男人好正 。
好想同佢瘋狂去旅行, 一邊鬥下咀, 之後比佢捉住黎錫

日頭鬥咀，夜晚瘋狂扑野

洪仔戲屎已經可以死埋一邊

皮已正

難道馬明就不是戲屎嗎？
仲要做咗咁多年都係咁木獨咁屎喎

岩岩做完個套劇我覺得洪仔好戲左，可能因為做緊自己

洪仔for sure 啦
好想俾佢瘋狂抽插

利申 真絲

請正皮

都42啦

係呢
好cute

諗起洪仔夜晚慾求不滿個陣

Tony係乜鳩天使個陣都正
好想瘋狂比佢辱罵

收啦 冇人識你呀

我先係洪永城老婆

但佢把聲好撚正喎，成日講野好似飲醉酒咁

係洪仔

多謝g持洪仔bb
佢轉數真係好快

算係咁啦最新個套

馬明要瘋狂執著 套套都係咁

我就係牙nat，佢晚晚抱住我黎屌 sor

嘻嘻，好多人g持洪仔成為連登新晉男神

請繼續正皮

留言多數洪仔但負皮又比較多 你地解釋下好喎

馬明完勝

係囉
擺明個個撐洪仔

G持米八旅遊男神 洪永城

推

懷疑負評的好多都是巴打

洪永城好撚7呀屌你老母

妒忌洪仔又charm又溝死女
毒L，不了

照鏡先啦你

收皮啦傻西公廁

垃圾洪狗收撚皮啦成 個崔健邦咁7下7下 見到都想打撚7佢 拎黎同馬明比

佢的確好過馬明喎
不過毒撚梗係幫返毒撚嘅

洪仔快啲進修下啲演技
如果佢有進步我可能對佢改觀

馬明爛臉戲屎

我瞞結婚了已大有進步

楊潮凱

屌，邊撚個呀又，冇人識佢呀

馬明繼續大比數領先洪狗

馬明d皮膚有問題嘅

Comment洪仔屌打馬明

好左好多啦 睇佢套心理追兇

同美圖秀秀無分別

無錯

In洪囝we trust

洪永城世界第一

多謝g持tony bb

我真係恭喜你呀

負皮已破百

贏成百票

點呀你，追住我洪仔黎打喎

洪仔

唔鍾意洪永城同黃翠如

如果唔係明星,就咁當兩個唔識既普通人咁睇,一定係洪狗大勝
但連登仔鍾意馬明唔靚仔,自己唔洗咁自卑

原來洪仔咁多女爭
佢知道實又淫笑

呢啲機會只有黃翠如有

馬明真係演技倒退

你都好變態
我中意佢夠型棍
俾男友知咁迷佢實死得

佢把聲好溫柔好好聽

佢轉數快得嚟內歛
唔似李屎折咁扮撚晒嘢

連登仔默默負皮啦
洪仔受女仔歡迎
連登仔唔順氣

多數係

比起最初 我覺得佢好咗好多

識睇一定睇comment

馬明毒撚無殺傷力唔會同佢地爭女嘛，毒撚當然撐毒撚啦

個人覺得男仔撐馬明多d，但女仔會覺得洪永成charm d

馬明無得輸

睇黎呢位藍絲都好鐘意洪仔bb喎

脆魚，不了

洪仔落club實溝撚死女，排住隊比佢屌

對我淫笑only

Agger

洪仔勁高汁囉

ching你玩晒啦

啲女中意呢啲樣

洪狗

洪永城好撚柒

Dr.chung馬明真心正，好俾心機拍劇，認真角色拍又得，傻角色又得，雖然Tvb成日逼馬明做膠膠地既角色，不過馬明真係好認真做個D角色，做得傻得黎好自然，果種傻傻地既男主角除左早期既郭晉安之外，成個Tvb得馬明先carry到，叫其他人扮只要忍唔住懶型扮chok，畫虎不成反類犬

馬明加油呀，一定可以拎視帝

識貨

馬明係無撚得輸

就算唔計靚仔,洪永成個樣一望落就知係醒目仔

點解我第一眼係睇到洪天明
仲諗緊點比

毒撚成日覺得馬明係同類
實情人地都屌過唔少女，仲要做唐詩詠嘅狗公
毒撚真易呃

明呃負皮

係囉，乳硬bb喎